[R爆頭] 我是誰

香港人
香港中國人
中國香港人
中國人
英國香港人
香港英國人
英國人
中華民國人
真中國人 （非中共國人）

其實我地係咩人呀

我是你爸！

佢肯定清楚過我地